美劇集中討論區 (36) Run | Killing Eve S3 | WWDITS S2 | Mrs.America

Upcoming新舊劇首播時間表

綜合所有critics 2019新舊劇評分ranking

冷門/已完結神枱劇跪拜區
(一般熱門breaking bad / the wire之類個個都知
呢個位留返比近10年內比較少人留意但又都係神級&完得靚既劇歡迎追加)

如要劇透請預先提醒再加4重加密或深藍細字

睇睇下睇到個人發夢咁,諗下其他野又搞下電話
D咩劇情啊,人物動機,logic都廢事諗,你話係咁就係咁啦
唔似話睇上集BCS,一開始拎錢遇劫,會諗下邊個咁好槍法
又試下代入saul諗下,點樣唔洗拖住兩袋錢
又諗下,如果係我,會唔會飲尿
睇得好投入

睇埋WW, d配樂係咩事...

我都係每集好似睇左好耐咁
諗返起mr robot又係有同今集WW差唔多劇情
ww放資料 vs mr robot分錢重新洗牌
但人地拍得震撼好多ww睇完真係冇感覺suppose仲要係重點位

bcs明知saul mike佢地之後生存到去brba時期
但果集都可以睇到戥佢地緊張完全投入哂個情況

如果唔係拍出黎個效果拍得唔好
d歌本身可能會用得幾好
佢地應該要去學下人地watchmen drug trip果集點拍

原來WWDITS連播兩集

我一路睇係有種唔知佢地想點+錯哂既感覺
個feel完全唔岩

今個星期fxd劇唔係一開二就一開三

成日覺得大籮核班人
就係集集行黎行去 開幾槍 篤下塊pad 講幾句咁

wwdits一野比佢播左兩集會搞到套劇快左播完
btw睇左mrs america ep1又幾好睇
雖然唔係好熟政治背景野

個intro好正
女權同cate角力幾好睇
睇左預告 下集應該幾刺激下

cate個樣好奸
女權班女人之後實輸得好慘

留名

睇完BCS
kim wexler DID THAT

咁人地努力左成季,先至做到呢樣野
你WW,無啦啦又話拎晒人地戶口D錢
又話放晒全世界資料出黎
下下鬥用外掛,睇到好無癮
法國佬同ford又係差幾皮

more good news!

D歌真係好正

但睇果陣都係覺得唔係好夾

wwdits 原來琴日已經有種

睇到WW3 ep2覺得好正 但到ep3 應該係消化唔到

今日終於出咗lite玩動森好上癮
我驚我掛住玩煲劇做功課全部無了期

英字應該即日都有
啱啱睇左第一集 keep到水準！

係
仲未係好熟好投入個世界
啲劇情太急搞到wfc

睇左ep1同之前一樣咁好睇

之前wicked games果首都幾正
但可惜諗起果場戲個fight scene真係劣到

過檔睇what we do in the shadows啦

唔怪得知傾傾下
開左新post就唔見左人
開頭會沉迷左但我玩到拎左工具可以移山填海之後就開始放慢左黎玩
懶到出汁 諗起條村要大執剷地型就頭痛未plan唔想執 依家hea玩算

唔好放棄煲劇玩玩下又會返去睇返劇
我就是回家的例子
返去加你 m字頭

dried poops
班契弟再係唔珍惜Guillermo
真係驚佢一時火遮眼 ..............
但我知Nandor內心其實好愛Guillermo

未睇ep2
但見到d gif好撚好笑咁

Perry Mason: Official Teaser | HBO
premieres June 21

philip jennings
tatiana

發覺禮拜5通常好似特別靜
返工好悶

就快到星期日有得睇KE了

星期一呀
精神食糧V
btw尋日出左個V新look
好似佢同eve相遇就係著呢套

係喎
仲有排

咁man

Quarantine 到人生失去意義

尋晚睇晒兩集
笑撚到仆街

好快又到
不過今次禮拜一要返工冇得起身睇
佢依家成日著suit著褲 搞到反而期待佢著得女仔啲

man得滯

我都係例子2
我係c.字頭

我有睇過一兩集 但覺得風格唔係幾岩所以就無睇落去不過如果劇荒時都會想再睇下 睇下係咪真唔岩自己

返少左但都係要返工

好想快d返去睇第2集就咁睇圖都好好笑
nadja隻公仔咩事好撚得人驚

好傻仔佢地真係

我間nooks cranny仲未變大

套野係搞笑紀錄片形式咁我覺得好撚好笑
依家鐘意呢套劇仲多過本身套戲

之後有兩套又係suit

我都係 起初見到好似要玩夠30日明明我都夠 係咪溜左我 點知仲要過唔知幾多錢 有啲野真係買唔落手

開個時我都唔知係呢種形式 可能太突然接受唔到 有個底之後再開可能又覺得ok
其實有時覺得外國啲搞笑係真搞笑 但又未咁快適應到 香港個啲係on9當有趣
原來有戲？我都唔知係當初見你地都睇緊又跟埋去試睇

睇好多度 個個條件都好似唔同
夠30日好似係由間舖開果日開始計
錢唔知實際要幾多萬，我都係睇啱先買
啱先google仲見到話
Loan payment is most likely a requirement
頂 我又真係1蚊loan都未還

寫實feel咁 幾正成班角色都好笑
好耐冇睇過港產笑片 都係以前周星馳果d就笑得出
係呀 戲出左名先拍劇 不過戲係講另一班吸血鬼

期待白色裙果套

E1跳開心舞果到忍唔住返轉頭睇多幾次

低調D開套劇黎睇
返過咁多份工,比較忙既飲食都做過
返工有時間睇劇既先做得落去

還緊最尾筆loan都未升到
我間舖成日賣重複嘢煲水壺見過三四次

bcs就快完,緊係要有D高質野頂替下

我覺得係似GOT S8,無左個靈魂

開心舞即係邊part

又未至於可以返住工睇咁癲
最多都係放lunch果陣開黎睇

我... ..我仲係準備比50幾萬果筆咋
我都周不時有重覆 就算冇重覆又未必買得落手

wwdits實又眨下眼又播完
試下mrs america反女權
希望5月有黑馬仲有邊套可以上到mbf bcs level

原本早兩集個勢 個個仲話呢季回勇好睇返
點解一集之後個形勢就可以跌返落谷底

條神棍係到又叫又跳,整喪屍

返5日定6日
依家返緊份6日,好後悔
但又懶得搵過份

開左little fires everywhere
真係中伏,見你講果條女我以為佢擔正
睇wiki好似係quest

我ot o到仆街

我就係佢著suit 殺Eve個同事個look開始鐘意

我同你同一時間開始鍾意

琴晚睇better call saul
今日睇killing eve
kim 同v 都好吸引

《最後生還者》粉絲支持《難，置信》女星演艾莉！凱特琳黛佛自曝是忠實玩家

日前凱特琳黛佛接受《Collider》訪談時回應此事，她表示這是她第一次被問到關於這件事，透露自己也是這款電玩的玩家，「我不曉得是不是有很多人知道這款遊戲，但我現在表明了：我是它的忠實粉絲。」

她接續說道：「我覺得這是個很動人的故事。有著很棒的敘事，當它剛發行時我就愛上它了。我和我爸爸一起玩這款遊戲，那段時光真的很美好。我不是很會玩，我瞄準的技能真的很糟，但我有努力要更加進步。我喜歡《最後生還者》。我認為它真的是個讓人難以置信的故事。」

她進一步提起自己有看到網路上一大堆的消息，「尼爾德魯克曼（《最後生還者》遊戲製作人暨開發商「頑皮狗」的創意總監，也會擔任影集版監製），我在《秘境探險4：盗贼末路》中曾與他合作。我覺得他是我遇過其中一位最聰明，也是其中一位最貼心的人了。」

她繼續說道：「我沒有要拒絕這個機會，沒有。我絕對很樂意去演出。但我不知道現在這作品的進展如何，不過我能說我真的很愛《最後生還者》。」

對於不少粉絲希望看到休傑克曼（Hugh Jackman）出演喬爾，曾與休合作過的凱特琳也有同感，稱讚這會是個很棒的選角。

HBO快啲做嘢啦

睇完WWDITS ep2
笑到喊 今集個idea好正
Nadja隻公仔個樣咒怨級

睇電話個timing好正

5日
6日會好辛苦
等遲啲環境好d搵過份啦

佢出一集only
呢套野d角色個個都係仆街咁滯

辛苦哂

果幕第一次覺得佢恐怖

Kim應該係最完美既女人

搵佢拍啦
但可以再搵多個年紀細d同佢似樣既做佢flashbackhbo發掘新人通常都幾高質

幾時復得工拍劇

shit
都係開多幾套試下
有咩好睇d

其實係長短週
不過都係閪
最好就做pt
不過如果想返轉長工
到時d人又問長問短

最好笑係佢地唔信有鬼
明明自己....

Me too 果套suit連埋髮型真係冇得輸

睇左戲先建議你
動森啱啱玩到開山都hea玩左
而家整緊地版

Nandor連自己種語言都唔記得點講

佢回頭個笑容勁癲

你有無睇bcs?

套劇呢D位做得幾好
佢地變到同普通人差唔多
真係說服到我,當係紀錄片咁睇(都要有D suspension of disbelief)

maybe
mrs america / run

長短週其實都冇乜分別都係要返
呢排應該好多人返PT周街都送外賣

發覺冇乜藝術建築細胞
鋪地 整地型+美化條村會係好難既事
有時簡單鋪地 鋪完都會覺得條路好柒

每次都要講佢果幕真係好似鯊魚

每集D笑料都可以咁正咁有創意睇得好開心
Nandor真係好撚搞笑
同埋Nadja又係勁鐘意佢
ghost nadja一樣咁高質 兩個同步左果下笑到我

無丫 咩黎 好睇?

add咗你啦

好勁劇透唔敢禁入去，等睇果陣先慢慢J V啲suit 殺Bill個套真係好正
諗起s2圍住e瘋狂轉口音個度又係著suit，仲得登話個虛構女仔叫Billy，好撚賤
Jodie生得高著suit真係超好睇好羡慕

mrs america 幾過癮
睇EP1 見到好多左膠演員
點解佢地會拍呢D,定係有咩agenda

人地正職+多份PT
好似我同事過大海輸勁多錢
依家返兩份,1份還錢,1份養家
每日瞓2-3個鐘
咁做人有咩意思

ghosts
有無睇
一人一個旅行撞鬼經歷

好睇
本身我想話,kim做到,你都可以

發覺冇野擺係屋企 決定唔upgrade住
錢係有嘅

電影嘅shame shame shame真係超越唔到

我覺得要諗點整地型先難
鋪地我覺得合眼緣就算

上面得圖 冇字劇透
如果唔介意都可以睇
果幕好挑逗
agger高大tw phoebe仲高過佢

睇完即刻有興趣去wiki下班女權戰士真人背景
黎緊有冇得睇佢地同cate正面對戰debate下

好快死

留名返工睇
講起我都住過台灣君悅
但事後返到香港好耐之後先知話間野猛

我都係upgrade完都哂氣 冇野好擺
唯一係間屋可以儲多d野

本身剩係識Gloria Steinem
呢套都幾高質,但我已經追上進度
再開其他野睇睇

101附近嗰間Marriott定Hyatt都好猛

你舊年係咪話失眠?
後尾點解決

無中過招
係有次個FD拍醒我話咩"有污糟野",唔舒服瞓唔到
朝早6點拉左我走
但我5點先瞓
我真係屌

唔知點規劃好有時d地 / 河鑿完個樣變唔返以前咁自然 又柒左唔敢搞

好多人都唔識有時佢地提d event都唔知講咩不過又覺得幾好睇
睇埋第3集先

我就係住101 hyatt=君悅

都冇乜解決過
通常好訓d果晚就係因為前一晚訓得差
同埋間唔中都係會攤到好夜差唔多天光先訓得著

邊度

主要係唔知佢地選總統係點玩
好似今年你睇reddit
Bernie, andrew 好似好堅
但最後得返個joe Biden???
跟住講abortion果到
真係黑暗醜惡....
本身未接觸美國文化
之前無諗過咁多pro-life撚
極端果d直頭拎槍掃abortion clinics
但你睇香港好少見d pro-choice pro-life
Debate,好奇怪..
講真,
我又唔覺果d pro-life撚真係咁pro-life喎

支那地方 名唔記得
9年前既事

呢排我試過幾次....
較鬧鐘7點
差唔多6點先瞓到
真係痴撚線

啱啱追完AHS第一季, 個結局真係幾失望

V真係旬盤
有錢 有style 靚 高 身材好 忠心 得意 做開運動 打得 識多國語言 為左eve咩都得 做野快狠盡 浪漫 保護欲強 帶eve走出Comfort zone些新事物 有幽默感 適應力強 數唔哂

又到禮拜一

呢套閪野出名虎頭蛇尾
睇左8季都係咁

覺得佢地好慘 爭取D野咁基本
搞咁多野仲要輸埋
個ERA近幾年先好似有少少起色

3,4點個人仲係清醒果下好絕望

除左被通緝同精神有少少唔穩定之外

最上面果句 改左個一字
應該差唔多可以套用落每季度

KE S3E3 promo

ep2都未睇我已經睇緊ep3啲野
但嘩呢幕V

下列兩種情況下，終止懷孕可在香港合法地進行。
若懷孕對孕婦生命、生理或心理健康所構成的危險較終止懷孕的大。
若嬰兒出生後將會因為身體或心理不正常導致嚴重殘疾。
須注意的是：除非為了挽救孕婦的生命，否則懷孕24周後不可終止懷孕。
-------
睇落都算合理,但我自己識人落過仔果D,通常返大陸搞掂
同埋套劇好睇在,佢D政治野,你套返落香港都得,道理係一樣
好似E2佢講列寧
或者好似你咁講,爭取D好基本既野
人地西方take it for granted,我地要爭取得咁辛苦

個人攰得黎又瞓唔著
攤係到咩都唔做
試下做HIIT,要朝早做,真係有D用
通常做完果1-2日我都瞓得唔錯
但衰在無得日日做,全身酸痛...頂唔順

同佢一齊
唔洗1個禮拜比佢做瓜左

返大陸咁恐怖
不過唔係幾明EP3最尾cate個笑容代表咩
phyllis schlafly
睇呢套野覺得班女權打緊魔王

我果隻訓唔著反而係唔識攰/唔眼訓
朝早要返工邊有時間夜晚訓唔到仲要天光爬起身做HIIT會唔會chur死

老老實實呢度應該好多人唔介意比佢殺
返到屋企見到佢咁樣等緊自己都咪話唔開心

你係咪講最尾係地下室果到?
影住核武symbol,防毒面罩果D?

之前睇個youtuber話咩朝早做運動
半個鐘內搞掂,
仲話:朝早無半個鐘時間點算?早半個鐘起身
----
做完沖個涼個人會精神D,如果頂到夜晚先瞓,中間無take a nap
果晚就會好好瞓,係第2朝起身個身痛到pk

要好似s2果條禁室變態佬
先下手為強

我係到估,中間會唔會擺一集講下e 果陣係羅馬既事
拖下時間

係呀
講真一路睇都係覺得佢借住反女權想上位 拎多d power做其他野
佢好似對國防有興趣多d

一起身咁劇烈我覺得會暴斃
同埋會嘈醒屋企人
一晚冇訓過 下一晚就會好訓

對住V梗係軟>>硬，拿拿臨整定個amazing hair迎接佢先
睇左ep2未
roma單野應該求其用hea對話帶過就算 唔會有flashback

我覺得佢係真心膠
除左對男人講果D客套說話
佢多數係講真話
好似傳統家庭果D
life is sacred之類
你睇佢,為核戰做好準備,同埋照顧下一代果D就知
我覺得係,佢想美國人有後代,好多個後代....
同時佢覺得女權會令美國人絕後
當然啦.男人歧視女人其實佢自己都睇得出
不過要忍辱負重,上到位,有實權先做到野

瞓唔著第2晚好瞓係真
但問題係,瞓唔著果晚已經想發癲
我依家唔理,反正都瞓唔到,照睇reddit
扮工就扮工啦

已睇
本身想講1個位
都係等你睇左先

要今晚返屋企先睇到
下集好似
對比起上個禮拜咁熱鬧咁多人已經睇左
今個禮拜1個個潛哂水返工

喺佢眼中其他女人安份守己做師奶就啱
但其實佢自己就唔會滿足, 佢要做事業型但其他女人就唔需要喇
變相剝奪其他女人原本有既可能性 留返哂比自己

我都想要v呢種筍盤人渣eve唔要我要啊
btw之前Jodie有拍一段10分鐘嘅邊打字邊講第一次高潮 係youtube揾唔返想睇返 好鐘意Jodie本身嘅利物浦口音

冇訓過果朝要起身返工真係燥到
平時有返工果D日子可能會好訓啲
話哂早起身
但一到星期5晚開始夜左訓 個生理時鐘一遲就瀨野
星期5,6晚我通常都啪藥訓
禮拜日晚就放棄自己 因為禮拜日9成都訓唔著 同埋第日要返工所以就唔食藥碌到天光返工

太受歡迎 排V條龍好長
呢度好似睇得返

係呢條片啦！thx 絲打 要慢慢J

咁你都要比d時間人地返屋企睇
成個禮拜比你討論

老點d JM做c9
自己就玩HOC
其實晒氣
依家有幾多女人可以唔做野
同埋一個地方愈發達
D人就愈唔肯生
有d野根本無得避免

有藥食咁正
咩黎?點搞到手？

Ep3應該

下集好似重頭戲
動森V睇落應該似係佢去殺人?

正常人應該工都唔返留喺屋企睇

我都返到屋企my body is ready
轉頭準備開黎睇

果個racist c9爭d拖馬走人
佢地呢班階層做少奶奶 唔洗做咪開心囉
企喺個高地抹殺班女權

睇醫生

上面條片睇到內心尖叫左
promo仲有V純情睡衣look
加埋V&E下集不得了

V個清純look似開pyjama partyff v同e bed talk
諗返起v訓係到少女含春咁聽eve啲留言嗰樣

準備又餵我地一啖砂糖一啖屎
睇到ep3另一個promo已經好期待 再睇埋上面個個就知應該會

V一開始變返含春少女又驚佢要比人hurt

睇完今集carolyn
覺得V小丑look舉槍個畫面好笑唔知點解

個男仔幾正可惜
想睇多啲V帶新仔
最尾個反應好正個笑聲

今季eve唔好再比屎V食喇再睇V傷心真係頂唔緊
上面條片佢都講到喊咁滯

同埋今集離奇地開始有個opening credits

今集有重新開始嘅感覺
第一集將s2收個尾，今集開始正式介紹新故事
Jodie點解可以咁好演技
車站同新仔傾計啲表情除咗cute仲好精準咁表現到佢掛住eve

無諗到個男仔可以出場唔夠二十分鐘就⋯仲要咁乾脆不過符合V既節奏

呢條片重睇左至少三次會否唔正常
E會唔會比足兩舊屎V食

應該無野阻擋到我下星期一準時睇

佢啲表情好多時都好到位
好鍾意佢車站最尾個動作表情 無完全比鏡頭影到但都睇得出佢掛住Eve

佢地下次應該冇得再玩以為對方死左呢D橋段玩左兩次
agger 佢果幕個表情下一秒變哂
即刻feel到佢d回憶

咁其實D c9 對女權又唔係好大影響既
雖然女主角話佢地自己係"沉默大多數"
又搞下撐警反女權集會
但事實係咪大多數....心照

咁好死肯開藥
之前比成千蚊佢就係同條柒頭傾下計,
依家諗起都有d嬲...

新拍擋做錯d咩

D新角色消失得好快V老婆真係冇左影
我都睇左兩次
如果今季又係V悲劇收場..................
不過上面個睡衣look"好似"係見完eve之後既事
睇佢個樣都算幾sweet
星期一晚寶貴時間真係奉獻左比ke冇睇過其他劇
動森都係睇完ke先開一陣鑿下石 睇下有咩要買賣就熄機訓教

佢d表情成日表達到個心情好複雜
最尾知佢未死個表情又錯愕 迷茫之後開心感動興奮喊埋果滴眼淚

但c9人脈咁勁又疊馬

...但照計冇理由齋talk冇藥食
唔洗安眠藥咁勁 其他類似精神放鬆藥果d都ok

仲有ending知EVE未死個震驚最尾變態笑嘅表現又係好癲
小丑成段都好好笑 最鍾意同個新仔講"ok go now"
個喜劇timing捉得好準

一樣
終於拎到嗰啲工具可以慢慢玩
宜家仲要home office時間多咗
可以睇返你哋推嗰啲劇
有排追

冇聽大佬V話

小丑V 唔洗講野就咁睇佢行黎行去都已經有啲好笑

不愧係have a thing about bathrooms嘅女人

HOLLYWOOD | Official Trailer | Netflix
new limited series from Ryan Murphy and Ian Brennan, coming to Netflix on May 1

吸氣球變聲講野估佢唔到

睇完呢集對今季好有信心

佢真係好鐘意撚化啲細路

尋晚睇返Bovril Pam就覺得短短10分鐘Jodie已經可以攞Oscar
今集有返第一季啲喜感 對今季總體有希望不過e 方面好大機會都係俾舊屎

講起又真係今集啲喜劇timing幾好
我鍾意Carolyn 叫個女去合埋眼呼吸出自佢把口

有無人都鍾意呢兩句 含劇透

屌 事後陰陰嘴笑

星期一仲睇埋WW3 動森而家卡住左係度就係鋪路 鋪兩下又停左連石我都無鑿

喜劇timing
我鍾意e喺Kenny喪禮推極都推唔到對門
臨走果陣提佢係推，但推錯門，走極都走唔到

v好慘成日俾人背叛
v應該唔會真心信佢師父掛
呢段講到之前想殺佢師父

覺得v做唔到keeper
v自己都同佢師父講佢management唔掂
帶手下去做Mission，頂唔順手下，殺咗佢
v有帶槍去，點解唔叫手下用槍

有冇人有睇過warriors

今集WW tessa thompson隻手臂
her arms

睇果陣第一下醒唔起吸左氣會變聲 一分鐘後先get到
仲心諗佢冇啦啦用變聲器講野

如果今季臨尾可以比佢地兩個好似S1尾咁真心對話就好喇
如果eve都係比檸檬佢食 唔認對佢有感情 咁就

今集個槍戰真係得啖笑

Didn't like the buffet
同埋dasha話V冇得好似普通人咁又係sad左
佢淨係想要呢啲

佢生活咁高壓黎講都算幾穩定

點解ep2 cut到咁樣一忽忽
仲勁多新角的好唔慣又無左Kenny
好似為左交代野而拖一集咁
好在下集開始搵翻E

暫時下集好似久違地見到佢真心開心
今晚睇埋run先
因為石係花最少時間+每日唔做我又覺得蝕左少少既野
尋日咁啱仲見到龍仔黎收蟲
路我鋪過一條之後刷走左見人地果d好有創意鋪得好靚

話時話 個黑人應該唔會同eve有感情線掛 ......好似有d冤家feel
係咪伏線最尾v又比dasha出賣之後殺左佢

佢話自己兩樣都冇果下真係笑左好誠實 仲以為佢會認下叻先
經過S1 nadia果pair人同佢一齊行動果集 仲會比佢帶人做mission
同佢一齊出任務死硬
V平時style唔似鐘意用槍呢排睇d討論好多人開始有d theory話佢用槍好屎
之前影佢開槍周不時都miss

廢到盲目左
睇完淨係記得佢對手臂好大隻

都啱
只係一個沉左船既荀盤正常女仔

見D人話好似今季轉左剪片條友
啲內容係冇乜進展咁
有d驚之後如果齋影eve果邊查案劇咁會悶
頭兩集黎講都算幾少V, eve果邊仲多戲份

唔係幾like個黑人啲態度，串串地咁
覺得唔會，e查Kenny點死應該唔會同黑人合作
同埋真係合作查，黑人都會好快俾12殺咗

e今季真係同佢老公離婚，唔會咁hea話佢同黑人一齊而離婚掛

v同佢師父幾搞笑，上一秒傾梗計，下一秒可以打起上黎
有機會，今集v見番Konstantin，嬲到拎嘢掟Konstantin
唔知會用咩殺人方法殺佢師父

v係業界出名嘅殺手，竟然槍法差
咁可以解釋到點解v開槍殺唔死e
v對e真係幾好，e上季用斧頭殺人，第一下劈得咁差，v都未殺佢

homeland

啱啱先睇完BCS同run咋
WW KE都未睇

KE新一集冇中字 懶所以唔開住

相返Eve一直都鳩下鳩下咁
家庭工作都顧唔掂
又唔打得又心軟
好需要V照顧

希望快啲多啲V
呢期佢受過情傷個人無咁Groovy 了好心痛

講咩嫁 介紹下丫

今集V光明正大𥄫女神個樣

次次都係K去搵返佢
明明反晒面係咁出賣對方
佢地嘅關係真係似家人
希望K唔會sad end

個頭對花真係要好自信先會帶出街

睇臨床個啲好似唔開得藥
但催眠治療work

Sweet home Alabama

槍法差設定令我wide awake 真係有可能 咁就更加充分解釋miracle happen 仲有s1係office殺人要射幾次同遠距離射e唔中
呢嗰theory只會令我更加鐘意v反差萌

之於v見到e殺人手法咁差都無殺e 個人覺得係因為見到e殺人令v勁turn on

邊到？留意唔到 定你講緊ep3

同dasha係街食野個幕

That’s me as well好彩我係女人唔係人地一定當我咸濕佬

V個表情勁咸濕

係右翼state就勁,
左翼果D睬佢都傻
不過果陣好似左翼都唔係好接受abortion,gay rights果D

開左D橙色一粒粒既野比我
都唔知咩黎,無咩用
神棍黎
既然你星期日訓唔到,點解唔食

大部份時間講E果邊,仲要係拖既
V果邊得少少

仲話1個禮拜...1日都頂唔到
佢上面果兩件老屎忽都好危

碎料

畫質都係麻麻地
要1080P 最好都係BT

基本上係講1個律師(saul)既故事....
呢套係breaking bad外傳,
暫時都係講saul係brba之前既事
仲有其他係brba出過場既角色
非常高質
本身brba口碑都好好,一季好睇好一季
係節奏比較慢,唔係個個都岩
咁岩有人開PO講
佢講得詳細好多,寫得好好

Better Call Saul - 超越了原創的電視劇

我覺得如果係teen pregnancy
唔一定要呢D極端情況先得
可能睇佢有無能力撫養
有無影響學業果D都要考慮

Killing Eve Season 3 Episode 3 Sneak Peek

笑到仆街

The Vampire's Wife have actually renamed this dress 'The Villanelle'

希望唔會見個黑人成日撩佢
但真係離婚咩? 邊度講
如果K又死左 dasha又比V殺埋 ..................

Run今集merritt wever d反應好正
bcs未睇
你去邊度搵中字ke中字出得好快架喎 星期一已經有

eve面對下自己感情啦鐘意v就認左佢啦

好得意
V同個b都

記得netflix有見過
但係咪要睇哂breaking bad先睇得

呢啲野凡人都無幾個擁有得哂

我諗緊痴線又QQ嘅角色有邊個我鐘意
除左V同Captain Jack Sparrow 好似都無乜

ke s2想睇1080p 搵極都搵唔到

中字睇開人人
有冇好推介

最好啦
如果睇brba先
睇BCS 會投入好多
同埋我覺得brba 好睇d
brba係講1個教chem既中學老師,發現自己有肺癌
之後決定自製冰毒(meth)
賣出去,賺返筆錢留返比老婆仔女

harley quinn都唔錯

漫畫係幾好
電影太重中二病
俾Jared Leto 影響

係rome V有哂計劃 買屋 結婚 避世
錢佢出 屋又有 仲要係外國
Eve仲想點

hit到將條裙改名
今集鍾意黃色果條裙多啲
遲啲時裝公司會唔會出Villanelle系列嘅衫

sorry打漏咗字
應該係‘如果e真係同佢老公離婚’
太想佢地離婚到打漏字
暫時都冇睇到spolier話會離婚
如果K同dasha死咗，可能同e合作
唔想又加新人
Carolyn MI6 team新加果個人有啲難頂

無睇漫畫
動畫s1睇左一半
唔錯
好過果兩套戲

仲以為v對bb會有耐性啲
點知個b一開始喊，v已經有啲唔耐煩
擺底個b落個垃圾桶，應該算係對個b最好嘅懲罰
個b搵嘢掟v師父，普通人可能俾佢打了

DC唔知想點
出完joker 拎左影帝都應該好停
之後即刻出中二病Harley
又Twilight 做 新Batman

個b有V嘅影子 搵野掟師傅
掉落垃圾桶笑到
仲要後面啲路人執翻

又sold out

V好興扮冇事之後隔幾秒後自己sad左

好靚女佢呢個look
冇返咁上下高又係襯唔到條裙

臨床即係咩科醫生?
心理醫生?
精神科應該會開

V做到12皇牌殺手係一個謎
明明應該有好多人取代到佢

呢套動畫Harley 同poisson ivy 係女朋友我覺得求其一集都好睇過dc 啲電影 (除咗joker)

星期一朝早又要返工
藥力發作緊仲要起身返工咪中哂伏

因為其他人想上位都俾佢殺晒 連handler都殺

講eve查案不如睇carolyn好過
希望多返啲V聽聞ep5 V episode

根本12應該要搵人追殺V啦成日暴走都未聽過話

搵男人比
演員女人黎講佢算幾fit幾勁 對手臂

其實賣大頭菜$500走1轉要放低兩張機票算唔算唔抵?
啱啱第1次試用turnip exchange

V包養都唔要
雖然唔知避到幾耐 但人一世物一世
同V私奔一定要試

如果一轉大頭菜全滿賣$500 2張都ok嘅
唔知點解我好少出外島所以覺得啲一兩張機票唔係好貴可能仲係新手
之前有場$340開一組金礦入場費 我話無然後佢話一張機票都得其實咁先係正常價

Jodie
我多數鐘意啲90s嘅女神演員
Jodie 係近年少數電視劇入面我鐘意嘅女神
再之前已經係後生嘅Nina

Yes 心理醫生
吹水佬成千銀一個session at least

DC=爛泥
拍啲戲自暴自棄
演員仲要過檔marvel

橙色一粒粒係大定細
我食過好細嘅係維他命黎
係咪開黎當安慰劑撚化你

佢同屆啲殺手同佢比勁廢柴
佢個ex、佢ex個新仔、今次個死靚仔

係香港會好多人狗衝呢個offer
仲要講緊係個後生靚女包你
唔係地中海肥佬

我係用一張架咋
兩張少貴
連登post嘅巴打都話隨心

淨係呢個post都好多人排隊等俾v包養啦

想俾佢ko

係，有少少貴不過哩數可以再賺，都好過炒燶
個exchange排到暈

normal people黑馬黑馬

加人工
'Succession' Stars Score Major Pay Raises Ahead of Third Season (Exclusive)

The cast of HBO's Emmy-winning dramedy have earned big bumps after a recent round of salary renegotiations. Sources say most members of the Roy family and its hangers-on — Jeremy Strong (who plays Kendall Roy), Sarah Snook (Siobhan Roy), Kieran Culkin (Roman Roy), Alan Ruck (Connor Roy), Matthew Macfadyen (Tom Wambsgans) and Nicholas Braun (Cousin Greg) — ended up at the same number, roughly $300,000 to $350,000 per episode. And in a move that would make Logan Roy proud, Brian Cox is said to have landed at a bigger figure than the rest.

And on another HBO series, Westworld, the show's leads — Ed Harris, Evan Rachel Wood, Jeffrey Wright and Thandie Newton — saw their pay increase to around $250,000 an episode after their own third-season negotiations.
WW啲budget比埋succession就差唔多話哂人地先係台柱

&
Westworld renewed for season 4 by HBO

終於睇左KE
幾鐘意v係Barcelona套衫今集佢都係發覺自己唔鐘意做Management, 一睇佢跟埋做Mission就知佢一定會出手

女朋友定好朋友?
定係我未睇到
咁kite man 點算

請假係屋企睇劇

首先要睇E同C拉扯下
跟住再同Kenny個濕鳩上司拉扯下
又再返去同C拉扯下
講少少V
咁就1集

其實可以講12不斷搵殺手搞V
集集換1個
但E係擔正,戲份要多,咁寫佢就無得撈

JK
有D女睇落瘦瘦地,細細粒
但其實體能好好,就咁睇身形真係估計唔到

好似m&m咁
我有個廢中同事成功拎到藥
佢係到詐傻扮懵,又話痴線又話比人迫害
跟住醫生開左白瓜子比佢
雖然佢真係傻下傻下....

究竟要講咩大話先拎到藥

如果佢地搵d designer開條line賣
整啲有返咁上下靚既衫/accessories比V間唔中著下
應該fatfat

以為係真

如果K dasha死左
eve又唔要V
V會點...................

之後S4又loop過 V孤獨一排 K其實未死 ....

stop that i don’t like it

上季個ghost條線原本好似幾有潛力
但又係hea住帶過左

我都係
其實開始玩冇耐果陣覺得機票好似幾矜貴
但玩玩下發覺都冇乜時間去外島去親都係捉狼蛛 又冇特登走去刷村民

有得講數都幾好
見d人都收得幾貴 隨心果d就爆場爆到2046
我今次揀呢個貪佢講明肯比人賣左 先放低機票
成日覺得比左入場費先去賣驚比人呃 入到去唔係果個價咪仆街

Little Fires Everywhere 睇睇吓原來已經S1 finale
仲有冇人有睇

90打後要靚又要演技好 一時都唔係諗到好多
jodie兩樣都有平時份人又幾低調好nice咁 真心女神級

其次都係諗起saoirse同anya taylor joy

未睇過心理醫生

連登隨心果d場係咪真係迫到入去
有時要等人add 又留tg又剩
返工冇得帶住部機mon係尋日放假先有時間周圍格下價賣左佢

V: I'm going to kill you nicely

係咪一係exchange一係lihkg
reddit果d好似仲煩

尋日exchange見到個幾好 但好多人排 排左陣放棄左

希望佢唔好咁快放棄做management
如果唔係 個劇情即刻冇左意義想睇佢認真試下為左查12

所以留返第日唔洗返工先食

雖然套劇叫ke 其實冇左e淨係講v我都唔會太介意
但如果要講eve就應該要有返相同份量既V先會好睇

正路應該係V同E走佬 12追殺佢地

冇睇開marvel
唔知佢原來都幾大隻咁fit實成日操

唔洗講到咁嚴重掛
失眠都係精神緊張或者加d抑鬱咁 香港地邊個唔抑鬱
應該都會有d放鬆藥食下有睡意

有睇 finale睇左半集
條條線都爆煲elena呢兩集即刻洗返黑
見到支那bebe輸左好心涼

Bebe律師個argument都好弱吓
問Linda your best就係fortune cookies 同cute nod?
心諗 支那bebe連fortune cookies都負擔唔起啦

本身唔知今集finale
一路睇仲諗點解今集爆得咁勁
同埋後半成套野都好嘈 個個都咆哮

你睇到邊個燒屋未

真係好心比返個bb人啦
當初自己放低依家又學人話拎返黎養
上集都幾精彩 最鐘意睇pearl同mia反面
個個都穿哂煲反哂面咁滯
未呀不過忍唔住望左少少reddit個討論post
支那bebe最尾偷走左個bb咁仆街既

我見上集reddit d人屌Elena同Pearl講身世過左火
搞到Pearl同Mia反面
唔知點解我又睇得幾心涼 Elena好波
可能Mia泊埋Bebe度 仲打本俾佢打官司
但明明d錢就可以改善佢兩母女生活
莫講話條煩膠Bebe唔抵幫

Bebe真係全劇最L唔討好角色
當初個B俾佢湊到就黎死
而家突然又為左個B要生要死咁
其實佢搶/偷番個B都係唔會養得掂架喎

Season 2係咪會延續呢個搶B故事

佢係dc superman仲有witcher 正

Villanelle Killing

我都覺呀睇見佢同bebe兩個喊哂口睇得不知幾開心
支持elena講 (但佢對izzy又係衰左d)
pearl鬧得佢好啱
件bebe厚面皮到 邊有咁著數 自己養唔掂就擺底 後悔想養就拎返走
人地正常途徑領養

以為套劇係mini series
不過個勢好似有S2

上面我講tessa thompson

Villanelle日常

我上次係9：59分入到去賣差少少都入唔到

仲有巴哈 巴哈啲人狼啲但快啲

Izzy又係好煩
好似全世界都欠左佢咁
Feel到最後Elena對住佢真係心很累

每個禮拜都追好正

有時都會上twitter搵

應該無內容 我地都會跟住睇一個鐘

咁又好似真係維他命
佢係橙色糖衣包住
你想拎咩藥先
一陣佢俾錯藥食瓜你喎
訓唔到試下睡眠噴霧仲好啦

Saoirse套ladybird 睇到我好老尷
佢演得好
但劇情好中二病

一陣同佢講偶像係V
佢話你心理有問題有psychopath 特徵

佢快狠準
都好似無乜目標死得特別痛苦
除左帶假Hermes呔條友

之後劇情可以參考 bonnie and Clyde

好奇問問 有無人想eve係一個外表上更有吸引力既演員做
sandra oh做都有魅力 但

Leverage reboot

變左sheshe劇

睇下下集剪成點
再係咁你就可以查下係邊個做既好事

Pentobarbital

想但係外國睇Sandra oh係咪已經好吸引
V周不時都會𥄫女 𥄫個啲都正過EVE

From ‘The Favourite’ Writer Tony McNamara
The Great - Trailer (Official) • A Hulu Original
premieres May 15

通常你每次買幾多貨?

如果想走幾轉咪要比幾次入場費

好多時都去朋友到買貨 大約買20～30萬左右

total成個禮拜都係買30萬左右?
以為個個都係重注買好多
對上果次買左50萬我仲覺得自己買得好少

izzy開頭又係反叛得幾煩不過elena又可以再了解佢多d
我睇哂finale喇
reese lexie互嗌果幕好痴線睇到笑左出黎

係喎

其實都好充實睇佢一日點過

ladybird我都冇特別鐘意
話時話仲未睇little women

但諗起好似7成都痛苦
插眼 香水 bill etc...

呢個最幸福叫人望住佢先死

佢地如果road trip一定會好好睇

依家唔係sheshe劇咩

如果日日都可以好訓其實係好幸福既事

試過搵到個6xx咩都唔洗放低

仲要係原班人馬（不過冇左nate)

應該係駁住落

好提議 下次scan下先
但係咪入左1次only?

睇資料應該noah wyle頂左佢個位？
無左Nathan又好似差d無左個mastermind

其實Bill都有問題
完全唔使理屋企野咁
Izzy同阿媽鬧交鬧到癲都可以粒聲唔出
好似個女佢冇份咁
不過好彩最後佢都恨恨鬧左Izzy一野

Elena同Lexie咆哮果度心諗做乜勁
果度劇情逆轉得太快
下一秒Lexie就覺得Izzy先係道理果邊
仲要兩兄弟都即刻認同
拿拿聲燒左間屋
呢一幕我覺得冇乜說服力

同埋最後Bill見到間屋燒到冚哂
個反應會唔會太冷靜

同意 bill都好有責任 冇解決過任何野
不過都有d同情izzy 剪相比佢發現果下又真係好hurt 同埋最尾鬧交
如果有S2 一定係elena尋女

係囉 完全跳哂掣 急到冇哂說服力 lexie燒都話發癲有少少動機
兩兄弟根本冇理由無啦啦燒屋 勁唔現實
原來書燒屋唔係佢地燒 係izzy一個燒 咁反而正常d
同埋最尾我仲以為mia車個女去見搵佢代生果兩公婆
但睇討論先知原來係去見mia自己屋企人

個尾表面上好似想收尾咁 但其實條條線都未收
諗返起BLL當年真係收得高章

SOR上面有啲整漏左藍字

Sorry 自膠之前Tessa 做Valkyrie 好型

睇佢撚化啲細路仔 𥄫女 殺人 買靚衫 返屋企整嘢食 咁就一日 除咗殺人完全係我理想生活

當時ladybird啲影評好高下就呃咗入去睇 睇完只係覺得值6-70分無出面講到咁高

冇計，最近先俾人me too

仲未夠sheshe kiss都無個佢寫v e 之間嘅obsession 係好正就係差咗kiss

走咗兩三轉

其實S1咁完法 係咪就係想留伏線俾Elena尋女

有d好奇書入面Izzy係唔小心定專登燒間屋
劇入面佢多次想燒左自己d野
我之前以為結局會係佢冇諗過會燒著哂成間屋

頂你唔講我都以為係帶Pearl見Ryans
見Mia屋企人做乜勁

覺得今次佢WW條線比起其他人算係好睇d

我都覺得呢個會係佢生活每日流程
加埋同K吹下水 & 帶人返屋企/去人屋企

同期覺得Florida Project好睇好多

我覺得佢地之後唔會kiss

咁幾好喎
你地有冇試過自己條村賣$400以上?

睇討論話書同劇都係咁完
好似係特登燒 但佢諗住屋企冇人先燒 點知原來elena仲喺間屋度
之後elena走甩左冇事
係囉我都覺見討論post d人係咁講 我都唔知
要對照返mia老母間屋係咪同最尾果間一樣先知

其實一星期賺一球到 户口都有4球
還債點都夠 呢隻game錢都唔難賺

Lady bird我都有入場睇
Saoirse中二病係唯一賣點

true 呢種劇應該唔會kiss 不過都希望會有

有時睇v咁著迷e會有d出戲
不過就算以劇情黎講都唔明v點解咁迷e

如果要kiss既話我諗我最多接受到V係E唔知道既情況下呢種唔知算唔算
個人覺得V可以擁有更好

係米唔會有第2季啦？咁樣完睇到人好炇，好想知之後點
睇完淨係覺得Elena好慘，Lizzy同Mia勁中二病，明明Elena無做到D咩衰野

Elena都唔係咩好人嘅
佢幫Linda幫到走火入魔
（不過主要原因係憎Mia憎到出汁）
又用Pearl身世黎做籌碼
又出盡計揭支那Bebe瘡疤

只係Elena嘅黑人憎程度
比Bebe同Mia低d咁

套劇冇咩邊個大人係正常

想追呢套

我覺得套劇係v carry 而家淨係為睇v而睇
同埋v e之間相處無乜vibe 反而就咁睇v搞小動作仲好睇

同埋會覺得V值得更好 應該係Sandra演唔到個種神粹
Sandra淨係演到好confused housewife樣 但無E應該有既聰明／craziness
但V Carolyn Konstantin都演到好有魅力 有變化有內涵
Sandra感覺係跟唔到E個角色發展

你講到晒我嘅想法同killing eve e應該係重點但宜家係俾v帶住成套劇 Sandra 真係淨梗啲嘢
不過我唔介意成套劇俾v帶住v啲humor好正 仲有Carolyn close your eyes and breathe

未試過過$200

冇人睇左今集WWDITS?
班mosquito嘅友仔真係笑死 希望Jenna個fd會有多幾集出

喺twitter見到KE 嘅新聞

佢地鍾意呢D asian樣
睇慣港女真係唔識欣賞果D

not even close
sheshe劇主角唯一目的就係

瞓左唔洗醒返更加幸福

又一個影評victim
form your own opinion.

講起唔知依家班演員點呢
除左個綠魔大叔其他都係素人

elle fanning

少年你太年輕了
好多野好貴要買要起 幾球野唔夠

一定夠膽玩咁大會kiss
燈到佢地kiss

外型都係anna呢type
e可能係唯一一個佢睇中但又敢反殺佢/同佢互捉既人所以佢更加鐘意

偷錫佢好慘情

因為一路睇太憎mia
所以就算elena做d仆街野我地都會支持佢

從此之後我先知rotten tomato 係廢嘅

有留意呢套希望好睇

S1佢都算有果種對V既執著 著迷 行動力
不過S2開始變到唔討好
一時一樣 有d拖泥帶水 唔知佢想點既感覺

唔關pwb走左事 其實由S1開始
一路睇都係期待緊V出現既scene
如果一影返eve果邊我會少d興趣

前日有update果日
我一開機有483 但屌入機果陣係上晝11點幾
個update fix左冇得較時間 較返早d延長個price
當場嘔撚左血

好掛住jenna
今集又係好好睇 dark得黎又好窩心

nadja點解次次出場講野 同佢啲劇情都可以咁撚好笑
班師奶 個呀婆友情線 同佢對住鏡頭d對話全部都笑到仆街

同埋今集出完字幕之後仲有nadja同呀婆既scene
大家唔好miss左

5月3即係ep4
出多d埸啦

而家好期待星期一 但又諗到星期一過左就要番工

mad men有冇人睇過？ 見佢攞咁多獎 咁啱Netflix又有

呢個真 其實我淨係想睇V發脾氣 惡作劇
只不過可惜E同V之間應該可以更精彩 但而家真係無乜火花

係 真心覺得Sandra係跟唔上E呢個角色
佢好似自己理解唔到/捉唔到E係點樣既存在、諗法、執著之類 所以演繹都半桶水咁 有形無神
但jodie簡直係V上左身咁款 所以個對比真係好大

sense8睇到season 2一半多啲就停左
netflix睇到冇野睇終於的起心肝追晒
個尾幾開心
但睇完真係覺得曬左好多時間去睇佢

呢套係精神上sheshe神交
隔住道門遠距離

同醫生講呢句
即刻開藥

個小妹妹咪做緊apple新劇女主角
個老母客串過OA S2

佢好似同handmaid個nick拍緊拖

聽日大家準備好未

星期4開始可以放假
聽日有V支持我捱落去

講起Jodie
佢今季冇宣傳過套劇咁滯 ig提都唔提
唔知係咪幕後咩事 定已經唔鐘意拍ke

S2睇左幾集就冇再睇落去
連個大結局都冇睇
但覺得S1好睇

Jules又講killing eve

I Know This Much Is True: Official Teaser | HBO

Based on the bestselling novel by Wally Lamb,and adapted and directed by Derek Cianfrance, I Know This Much Is True starring Mark Ruffalo premieres May 10

我本身睇左少少就無睇
都係等佢出左結局先睇晒
鍾意左班人之後就投入好多
呢套都算中上啦,比起nexflix其他劇....
好似narcos:mexico
我一早開左,都係岩岩先睇得晒....

好似果套too hot to handle
唔要做愛
要有deeper connection

即刻捉入青山就有份

睇poster唔認得佢
開呢套睇睇先

who dis?

Betty Gilpin, why?

想話琴日睇左’the hunt’
佢個角色好似

抑鬱都要入青山

感想please
florida project真係好好睇
最尾喊到仆街

好多人話佢同jodie似樣

第二張好似

都係jodie靚啲
但佢可以做佢家姐

係啲輪廓好似 jodie正啲
睇個歲數真係可以

今日開左HBO RUN呢度係咪都有人睇緊？而家我都係搵啲未死既線上網睇
最新既係咪EP2?

係，聽日出第3集

唔會啦 ke係佢事業第一個高峰

琴晚睇佢interview 好唔慣Jodie既正常
有種痴線V演緊英國甜心Jodie既感覺

Jodie plays Villanelle so well that I feel like she is just putting on her northern english accent and is tricking us all.

This woman should win ***every award***. She's not just changing her accent and facial expressions...she changes something deeper, her energy, her way of filling a room. I'm not religious, but it's almost like an entirely different soul enters her. She is phenomenal.

原來Normal People出左

有追呀x2

與其線上點解唔dl

不過見佢零宣傳套劇都係覺得好怪
雖然疫情緊 但套劇播緊都潛哂水
feel到佢好似自從pwb走左就冇再咁興奮由其是S2 finale後靜左好多

呢條片世界級
佢平時講野好和善好pured笑容同劇係兩個人咁

頭先睇左ep1
幾好feel覺得幾高質

你係邊度搵字幕？
我都down左但搵唔到英字

有冇人開咗gangs of London?
伏唔伏

搵唔到1080

我用開ipad睇片 完全唔知點dl黎睇

Jodie 平時咩樣 第一時間我係會諗起will you strangle me
Btw之前係度睇有單新聞係話 v e 未必係套劇嘅main focus? 加埋jodie 無咩點宣傳諗落有啲驚

但講真 KE無左V應該會直接收皮

我都搵唔到
睇住720先

用ipad睇會唔會覺得對眼攰?
我起碼一定要用電腦睇
ipad download真係唔知淨係試過用電腦dl完放落ipad搭飛機開黎睇

KE
twitter準備爆炸未

佢份人好似好低調但又好nice咁
又注重私隱之前d人係咁發掘佢私生活搞到佢連twitter都唔玩

但套劇冇可能少左佢地其中一個
除非係大結局
就算停工我都覺得冇可能連喺ig講都唔講 懶到咁
上季佢都有promo叫人記住睇
陰謀論一定係幕後有d野諗起如果jodie其實wfc套劇都即刻sad左

可能慣左唔會 不過點都會嫌個畫面細
我電腦都係用MAC機 用黎搵食好怕中毒又係電腦白痴所以最穩陣都係IPAD線上
以前用PC機係會瘋狂dl黎睇

true即刻唔睇
但如果淨係冇左eve就肯定仲會有人睇

有1080 見到出左 rarbg

似係又nice帶點FUN既人
我都搵過黎睇下 都發覺佢極少IG TWITTER 原來係咁既原因之前S2都up下圖 今季好似乜都無

唔知係咪太過鐘意佢 覺得自S2起佢既篇幅少左好多

係咪主要因為phoebe走左佢覺得套野無左靈魂佢都無左個衝勁
利申：我無追開呢種劇後製作呢類型知識

平時用開果幾個dl片網/字幕網應該都安全
都有用防毒同一堆ad block
唯一係驚傷hard disk所以用公司部機dl

未睇今集ke: 暴風雨前夕
睇完今集ke: 打緊10號風球 d人痴哂線尖叫緊

平時講野好斯文好謙虛
實際熟落左 見同背後同fd啲相好玩得下 成日飲醉酒咁
佢好似對上一次喺twitter講野就係因為有人po左S3流出相
佢就叫條友要尊重privacy之類
之後佢就quit左twitter

我覺得係佢好鬼鐘意phoebe
佢內心一定覺得套劇已經跌左watt

用電腦坐定定係到睇好快攰
要用pad瞓係床到睇先得

啊妹做小神探
就追呢套先

得閒可以睇下套戲

上面撳錯制出左
想話,其實條女唔知係咪整容做多左
個樣有少少怪

星期日晚特別興奮
瞓左都唔知有無1個鐘...屌
起身果下

瞓係度睇條腰好似好攰
同埋對眼又傷傷地
最正都係喺電視睇

好驚
我要del Twitter保平安
今朝開一開已經見到好多人哀嚎 好彩未被透到

想問卷調查下
各位電腦用緊幾吋mon?

好唔好睇

尋晚罕有地都好似訓左6個鐘
可能因為禮拜日朝早比人嘈醒dklm

同埋仲有另一種好慘就係
1個鐘/個幾鐘就醒一次
我周不時都會咁

好似未有
可能睇完今集要冷靜下
比d時間佢upload

twitter今日
應該唔係哀嚎可能係high得滯吶喊緊
今集唔好臨訓睇 會興奮咗

23

幾好
之前好似話trump叫人唔好睇
我就偏偏要開黎睇
套戲係講D 離地左膠捉左班trump supporters去1個地方
當佢地係動物咁獵殺
其實係睇milf V同佢地鬥
個半鐘好快睇晒,同埋班右翼撚個個角色都有D意思
爽片黎講都算有D驚喜

瞓得返都無乜野
最仆街係,當你11點瞓,2點鐘醒左
跟住瞓唔返
瞓係到5個鐘on99咁

套戲好似係leftovers班底拍
damon lindelof寫 x leftovers導演

一樣慘啦
但你諗下 12am 1am 2am 3am 4am 5am各醒一次
之後6點幾起身

鳴 我打開左呢個

你依家講我先知
好少睇director/writer資料
估唔到喎
正路睇佢地D野應該有種WTF既感覺
e.g:International assassin
watchmen e5678

又好似誇張左D
有時我瞓到一半會醒1次
又唔係想痾尿
通常好彩即刻瞓得返
---------------------------------------------
12點仲未出

點解下次太爆炸性果d我加密再藍字
不過唔緊要有我陪你 當有個心理準備

睇戲/劇有時都會留意下個班底之前拍過咩
睇完個cv可能會有d期待 / 覺得有伏味

呢套有冇leftover式wtf?

有時瞓唔著就特別想夜尿
屌 好虧

條友掛住J唔放片

無喎,都係睇殺人,打交,加D政治隱喻
所以我先話覺得奇怪

失蹤人口
今日做乜鳩
又唔想睇WW住

真係坐唔到落去一個鐘，坐坐下個人姿勢都變到半訓係度

佢好似拍劇高質好多

佢個樣好tough
jodie就柔和一啲

再加句打開左會喊幾聲
因為你個比喻未睇同睇左搞到我好頂癮所以打開左
出陣街番黎應該有中字睇

繼續都係未有...............
576就見到有 但狗也不
WW執身彩下集先係finale
如果今個禮拜係finale同一日對住killing eve呢集核彈

平時坐得衰here
一見到呢句又坐返直d先

係好難忍仲要忍到放工 點忍
所以我都唔開聲就咁喺twitter睇左果part
同埋見到好多人話今集V超級cute 好似係 (睡衣果part)

難啲仲未有seed

睇左ep 1
暫時都唔錯嘅
不過有d擔心之前睇左篇野
話Normal People個故事拍做電視劇會太normal

電腦好似19
但我成日駁落電視睇
所以會追求1080p up

其實都係呢兩套劇
lost無睇唔評論
電影....
普羅米修斯
world war Z
Tomorrowland
都係60-70分水準
the hunt 75啦

依家BT都未有

19吋720p 遠景都有少少起格
其實都係要1080P
電視你應該28-50
咁1080P係必須

獨樂樂不如眾樂樂 快啲有啦

你有無睇too hot to handle

有啊,睇左6集
咁都比你捉到

唉算啦,576p照睇住先
你地加油

部電腦用左好多年
畫面淨係去到720P
但電視睇720P真係接受唔到

同埋而家好多時屋企睇戲
會嫌電腦mon太細
所以多數都會駁電視

睇中邊個 我去到四集 不自覺咁睇落去

睇劇應該無你咁廣 但路應該同你差唔多 所以估你應該都有睇

今朝見到即掉去nas

Like you shot Frank bang in the head
圖一有啲似外星人我覺得未必整容 只係本身嘅樣係咁

連bbc iplayer都無新一集

我好興趣呀呀呀呀
KE究竟發生咩事 （唔好話我知）
點解仲未有bt

TV
imac 2020

見到有seed喇

啱啱見到出左喇

chloe>francesca>rhonda>nicole>lydia
haley>madison

or

男無意見

眼似

口似

720p

呢個要返轉頭睇多幾次
勁好笑
哈哈哈

等多一陣就會有1080

個個講到本書好好睇咁
搞到有d想睇書

套劇就咁睇完ep1又覺得幾有味道想睇落去
女主角幾有氣質

所以覺得佢劇發揮得好過戲
淨係leftovers已經夠佢終身成就獎
watchmen證明佢都係有料到
(不過雖然finale有d失望, 但8成都好高質)
唔知佢幾時會開下一套劇

見到啦
仲要等收工呀屌

你睇左576?
等多陣咪有1080囉
今集我要睇1080

我都喺公司DL左

都有d想轉mac機未用過

等緊放工

公司down會唔會俾IT發現

未開黎睇但我都想尖叫

推佢落坑一齊睇

話時話ep3由幾時開始解禁po圖po gif唔加密好
今集冇圖好難討論

好漫長倒數仲有個半鐘就飛返去

冇人理
其他人都係做自己野

好難想像公司d IT叔叔會睇Killing eve

仲未有Ke 1080

成日驚會俾人周到

我都想快啲解禁討論

話有睇都驚
btw諗起今晚明豬台做KE S1E5
咁啱timing

嘩屌好期待
好想快d番屋企睇

.....................................
條仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去

搵個枕頭掩住個口咪得

watchmen finale.....
硬係覺得差咁d野咁
但又講唔出係乜
好似有條友打你一拳跟住走左佬
你又無得打返佢

過兩日睇多次

睇間公司係點

定個時間好喎今晚10點後會唔會太快

btw唔知有冇人覺得
見到

有啦

本身set up好有吸引力
但個收尾係有啲 吓咁就完左既feel

rarbg都有粒1080出現

等唔切1080, 720都睇左啦

AHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHhhhhhhhhhhhh

大家係咪震驚過頭 無哂反應

Thank uuuuuuuuuu Suzanne

啱啱睇完.....俾啲時間我.......

非常貼切嘅形容

睇完 勁突然真係
V一見返佢仲扮冇事 無視S2 finale單野
eve比佢咀完之後個款好似比人姦完咁 笑死重傷
V同K果part重睇左幾次

p.s 交通警V

E 見到v個樣完全係撞鬼咁

睇返訪問話佢係忍唔住先咀佢
唔係純粹想分散V注意

V上車出現果隻突然其實有少少似S1E5去eve間屋搵佢
型到成個爛仔咁 最型係佢一開始放手比eve狂打佢
之後發力的佢返車尾同埋重點係佢一下都冇打過eve
V太鐘意E V落車之後一開頭個落寞樣好正啊

個錄音non stop咁播
我睇到笑左

今集係S4個接班writer寫
下季應該

今日成日就係圍繞呢單野呢集
現實短時間內搭巴士都會諗返起

想像唔到零心理準備冇期望咁睇呢集會係咩反應

好好笑
事後仲要跛下跛下

你講得好啱 似俾人姦完 跛下跛下仲要話唔想講返件事

去聞V先
我聞完會放低比大家

心口都痛埋
比人就地正法完
V真係好少女就咁就嚇走左

我想知拍咗幾耐 行緊嘅巴士上打鬥再加咀真係好難
最鐘意v推完e之後 跨過個位再成個人訓晒係e上面 成套動作好流暢仲表達到take control
醒起之前睇果套fanfic 佢地個陣e係做主導 不過e理解到係v係可以control 只不過想俾e lead

比較想訓係v隔離 俾v叫wakey wakey 咁叫醒 然後瘋狂讚佢好撚cute
Anyway 都排咗聞v嘅隊先

唔敢亂講野怕燈到

我應該會呢個反應
不過 我都忘記左同埋唔知係呢個位出現明明打緊但竟然變到咁 但呢個位我自己覺得唔算好突然

仲要流鼻血 我會覺得係正到流鼻血

係喎
睇wiki Suzanne原來係寫第1集
上集個writer都寫得好
in Laura we trust

好型ahhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

（未睇千其唔好開）

啱啱睇完ke 而家興奮到瞓唔著
V出現係巴士嗰下勁突然 我一度以為係E幻想出黎

上個水 今日好忙仲未有時間睇
Zalora 同goxip都大減價大家買咗未

今日煮完晚餐淨係得閒開著個pearl播左陣s1
成功洗左老豆做fans

依家有冇邊篇fanfic係最好睇?

[痴漢mode] 佢陣味一定好香
好想比佢夜晚埋伏 煩足成晚
呢part成part佢都太好J

btw覺得佢突然想搵屋企人呢個劇情好格硬

講講下陣間V今季壯烈犧牲埋
同埋雖然之前有人講 但我今集先真正feel到成集有時d情節幾零碎
好似唔同clip拼埋做一集 唔知點解冇乜連貫感
不過好多人讚今集好

好唔真實應該會當發夢
V究竟點追蹤佢

識貨

肯定係興奮到流鼻血

btw V開頭比佢打中果下 打得好甘好大聲

我又唔覺剪得好碎
可能係今季多咗篇幅俾Carolyn同Konstantin有單獨嘅劇情
睇落好似一part part咁
但整體都好順暢
Carolyn係車入面嚇死我 幾驚佢都死埋

ugly as hell笑左再係咁嚇真係驚佢有次比V嚇到暴斃
開頭比佢鬧一鬧 V即刻沮喪左
太cute我handle唔到

聽講好似ep6定唔知ep7其中一集 都係laura寫
ep3就咀
咁今季後期仲可以點

地球日event 動森V
部電話開黎收nook miles

尋晚我都訓得唔係幾好
突發過突發
V呢個開場白自己暗地裡一定練左好多次
不過佢都係覺得就算自己射過eve都可以就咁行埋去打招呼

其實我都覺好似好多clips砌埋 無喇喇又跳去第個角色度 過場好唔順咁

好可愛吖
睇下遲啲可摸以畫套動森v嘅衫

我真係以為上巴士嗰幕係幻想出黎 隔幾秒發現唔係 即刻rewind再睇過
V見返E心入面肯定好澎湃

今集歷史性值得快D睇

快啲推我

老豆有冇睇EP5

快啲睇！唔係就叫v嚟殺死你
其實你點避啲劇透 好勁

勁正呢Part真係 正過KISS

尋晚我係笑住咁訓 好似v咁靚女就係可愛少女含春 但係我覺得自己笑到好似智障咁勁驚俾老母見到以為我係有拖拍有仔所以笑
第一秒eve個撞鬼樣睇落以為幻覺 打個度中段先如夢初醒 然後就咀咗

咪係囉加左密我都中左 仲要入黎都無事咁

唔知係因為廣告位定點解
硬係有種每一part都係獨立 痴唔埋既感覺
但早兩集又唔算好覺
話時話講起 竟然有12認真劇情出現但睇完哂成集已經冇人再記得發生過咁滯

我都係睇ao3架咋 跟住search result咁睇落去

呢段黎得太快 完全準備唔切
Jodie太正 好想見下佢真人

其實照計不嬲都係斬件咁拍
但唔明點解點解播出黎個效果會咁

佢呢set野分分鐘有時去鋪頭有得賣類似
好似幾common

我由上一集開始已經覺得好散
同埋鏡頭啲angle同拍既畫面唔同左 唔係幾慣

Season two failed to fulfill expectations.

有冇人覺得WW3 嘅劇情好似宜家香港黃營, Host陣營中不斷出現分化我唔明白嘅一點係, 明明Maeve終極目標都係想見個女一面，點解佢會寧願信敵對陣營(人類)嘅說話 (搞掂Dolores之後就用腦入面條key卑佢用黎見個女，憑咩人地唔會事後殺埋你啫) 都唔信自己友 (一黎Dolores送曬佢地去一個安全嘅地方，二黎Maeve一背叛咗就更加唔會卑佢同個女見面)。明明Maeve可以控制機械＋Dolores嘅聰明可以好輕鬆屈死人類，硬要打自己人搞到兩敗俱傷最尾死(?)埋。 至於Benare條左膠中立撚就唔好理佢啦，屌都晒氣

終於有時間 依家衝去睇

佢播到V坐監個到
留名佢睇到佢地final 係床到開戰
暫時佢都睇到個樣好肉緊

拿佢灰西裝我上星期已經睇左相

事隔一日諗返起佢地真係kiss都仲係好唔真實
難以置信點解會咁好爆

佢啲西裝成日都oversize可唔可以比番件貼身啲既佢 會型好多 定我太過唔識野

我記得架 只係V太正啦 成個腦都係佢
想睇V大鬧12

我反而覺得最搞笑係K唔想理佢 佢係到搞K頭後面個幾執毛髮

心情好難平伏
但係好擔心而家咁爆 去到後面唔會再寫villaneve有啲咩親密野

呢個髮型

佢咁樣係最正 個妝唔洗太過華麗
上面園藝look都係

V好空虛 成日要seek attention咁

第三張睇得出佢博老命

想比佢咁樣的到車尾 呢度真係做戲交到哂

灰西裝見到好耐 睇相仲覺得咁oversize靚咩
點知型到爆
今集嘅官方promo我都特登唔睇
係見到twitter友講咗好耐今集究竟有冇kiss
我一路心諗咪ff咁多
琴日朝早開Twitter疑似見到張kiss相 嚇到我即刻del app再催眠自己係眼花係改圖
好彩睇果陣太緊張冇為意

係 諗起S2係K架車個窗度寫help
K應該知佢屋企人啲野嫁？

尋日朝早返工搭車上twitter碌下就見到巴士scene
一路睇到O哂咀忍唔住陰陰咀笑 好彩有口罩

佢上幾集promo/sneak peek 都出哂啲重點片段咁滯
除左巴士呢幕
我就好少開twitter 嘅
IG都無乜事

呢期行強攻路線
好明顯地宣傳佢係lesbian

佢其實應該已經中哂

係咪sort最多hits果啲
超多仲要寫得幾好睇 之前睇過最多人睇果個少少
依家再上去見多左好多新

我覺得上身都仲可以 但係條褲好似太長太鬆 整體麻麻地好睇

呢期真係比起上兩季啲細節差左
Fashion/變裝啲style妝髮/剪接/音樂/劇情等
不過有V我點都會繼續撐

我扮睇唔到
但知道左巴士了

反而我覺得以目前黎睇S1>S3>S2
S2係揀唔落手啲FASHION

S1係咪同過男搞野

見過有條片有班女仔fans圍住佢
有個女仔想攬
之後jodie攬實左佢

總結係太鬆都係有少少唔得

想睇記唔記得係打咩搵到黎睇

但佢似鐘情女人only
屌男都係太悶同無人理佢先玩下

我成日諗住佢kill bill套綠色西裝
念念不忘

Link plz

哇
這些機會

我都係 其二真係個條粉紅色 仲咁輕挑
啲花花綠綠個啲佢全都carry到

勁鐘意佢係個station比Bill拉住左嗰下 仲要講German

仲要勁處變不驚話可以介紹間鋪俾佢
可唔可以介紹俾我
仲有佢同法仔食雪糕停低係路到望住女路人套衫
我係街見到啲靚衫都會咁

係喎 個樣好proud of條裙成個細路仔咁勁qq
佢個樣高貴 襯呢啲high fashion =perfect

如果有多時間同劇荒應該會重睇
而且又少sheshe劇

佢好似係𥄫緊個女人 見到好似E既女人turn on左 所以先同個法仔搞

唉

我都覺得點解maeve同大籮核點解唔合作
未睇哂今集 但d劇情已經唔知佢地做乜真心想棄劇

等你睇完返黎就解禁討論

希望佢快啲同到E一齊

諗返當時finale最尾插一刀睇到嚇一嚇
我媽都睇左陣ep5佢淨係覺得V好變態同埋黎屋企搵eve伙係為左佢d頭髮

我都覺
佢又唔係好肥套衫修身返咪仲型

我嗰陣好似睇到V同2個partners去追殺個男人既時候 都仲覺得佢係奸角
然後S2就放大左好多佢cute既一面

冇confirm 估估下 唔知算唔算劇透

佢地一開頭講返d認真劇情 仲要提返之前d野
即刻load唔切唔記得哂
睇埋之後v呢part更加洗埋腦

btw 綜合埋jodie今季離奇潛水唔promo
如果突然玩大到
V今季finale有咩不測
大家會有咩反應

佢竟然忍得住冇同K提起eve咀佢

應該唔會喇 冇左V套劇即死

jodie條片我搵唔返
果陣係twitter碌過見到
應該following緊既某條友retweet/like過既野
下次條片又蒲返頭就開心share

係好似ff成真咁
agger
ep3就咁爆 季尾唔大獲過呢單都好難落台

Jodie ig 啱啱post左人地既fanart 都算有宣傳下

幾經辛苦終於唔洗用browser 睇
Reset左Apple ID region 做UK先down 到iplayer
但完全射唔到落window laptop
仲要公司機本身有VPN
裝唔到Nord係電腦睇
電視買左Chromecast 又未送到
終於明點解啲人要做果粉電視電腦電話都用apple
AirPlay 真係方便好多
為左睇KE不用無所其極

今季Maeve被寫到係發女狂無腦老母
Bernard又唔知係到做咩
睇完就算，都費時諗d劇情

睇到好亂
maeve唔係 唔認同大蘿既做法？所以唔合作
純粹道德觀價值觀唔一樣

掛住ke同動森已經無睇2集ww

睇今集咁樣 再有甜都唔出奇
但Jodie 今季唔點宣傳如果V真係大吉利事
會即棄 仲會封埋做爛劇 係咪唔知套劇既支撐點

又比張圖黎J

琴晚全部都係V 所以未睇最新既WW
劇係主線 動森已變做副

Ryan Reynolds老婆
7月先出 睇trailer jodie用返自己嘅口音拍仲有Taika 狗衝去睇

睇過啲造型 我只能夠講jodie好似唔岩短髮

出動連登燈力
v同e今季一定唔上床或者其他更親密嘅接觸

其實maeve唔係俾法國佬控制住咩 所以先迫住要同佢合作咩 我記得有一集法國佬control到佢

如果單單因為個女而合作就唔合理 極on9咁

大籮核利用aaron paul個setting去報復係唔差嘅 但除此之外就冇特別咁 成套劇今季只係科技上upgrade左嘅POI咁

慢慢等你開心share好嘢唔好一次過放出嚟會開心啲

果段好搞笑
k俾v嚇到就黎心臟病發
佢兩個隔幾集就會互嚇對方
今集個title錯咗，應該叫smell me
v狂叫人smell佢

冇咗v，我應該會棄劇

我覺得短髮ok不過衫一般睇慣ke啲fashion同埋jodie去bafta個類場合嘅衫

連睇reddit討論都廢事
咩Solomon是但啦

可能真係睇慣左
我覺得freeguy啲造型好似玩佢咁

話開拍嗰陣有留意 睇落好似又係嗰啲男主角好重戲份 女主角冇乜既戲
好彩Ryan Reynolds我都啱 但係唔想Jodie戴呢個假髮

有冇咩新sheshe劇推介
睇梗套講女巫，個世界觀幾有趣，不過做到一半都冇咩消息會renew

我無啊我都想搵 你應該睇好多有無啲介紹番比我
要指全部都係sheshe定套劇中間出現過sheshe都計？

有套勁冷門叫stella blomkvist 冰島劇嚟 女主係律師但係去咗查案
中間有啲sheshe 不過女主對手老咗啲 唔知啱唔啱口味

無入一排呢個post痴左線

whaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaat

咁岩見到你地討論係咪sheshe 會唔會kiss
今集就

女巫套劇叫咩名？

而家等緊HBO Betty

戲有Netflix套the half of it

由saving face導演拍 好期待

無V一定棄

周圍搵人賣蘿蔔搞到好似乞衣咁
好彩twitter有人比我走到兩轉
twitter d人真係幾好

我都係！！ 如果唔係著係V身 真係想像唔到係咁型咁靚
仲要雙手插住褲袋行 想型死我

100% me
一錫就 以為係E幻想緊
然後忍唔住既微笑

岩岩開電視試睇翻港劇
睇左連登吹奏得好勁嘅打天下
點知一開就係幾條後生女爭一個中佬
仲要有個係講大陸話
睇得我好辛苦
我都係唔開電視了

今日有個605放低生果就ok

sheshe劇仲有前排Netflix套feel good

女主角唔係我果type冇睇到 但評價好似幾好
仲好似係女主角嘅半自傳

冇V仲有咩好睇
冇E我ok

killing eve x fleabag

嘩 咁抵 下次去Twitter 揾先

twitter見到啲人話hulu套新劇Utopia Falls ok，但我未開黎睇，套劇冷門到中字都冇人整

中間出現過都ok呀
全部都係sheshe 今年出嘅新劇淨係知the l word reboot
the l word班cast都keep幾好

thanks，mark底遲啲開黎睇下先

冷成咁
但我自己最有印象係the 100 lexa 呢pair好有經歷

套女巫劇叫Motherland For Salem
the halt of it 5月1 上，可以放假睇

套戲劇本流出

HBO Betty之前未聽過，睇預告都係5月1做

女巫啲造型好型
唔敢睇流出 留返個新鮮感
今個weekend好忙

Tumblr見過套劇嘅gif，短頭髮果個原來係女仔黎，我以為係男，所以冇點留意

Lexa
好記得佢死果陣網絡大爆炸

我最愛嘅一幕

睇完第三集既感想係 我都好想俾V壓
V俾E錫完之後逃走都好可愛

就係佢個樣都幾男仔所以冇咩興趣
果期Netflix仲有I'm not okay with this
中學生superpower校園劇，女主角鍾意好朋友
一集唔夠半個鐘，好快睇晒
個ending都幾爆

諗諗下都覺得幾好笑
講到V要power 想要用征服者既身份搵返E 順便遮住對E既愛
點知E一錫就打亂晒 落車仲好開心
仲以為後面會再有V開心到嘴角含春既畫面 點知冇

jodie有post killing eve fan art 算唔算宣傳

V一個朋友都冇
又冇人信得過

如果唔係公眾場合
比佢咁樣的法再擒住.....

連official acc都po埋圖
呢度又好似大部份人已經睇左
開始解禁唔加密

呢個真成日放埋d零零碎碎clips出黎
成日未播拼返埋都好似睇左半集咁

呢單野好難避

S1有3p

條斑馬絲巾襯埋落去仲靚

有冇人呢排行過h&m成日見到賣緊佢條粉紅裙劣化版

呢個得戚樣好深刻

Jodie Comer on Her Killer Beauty Regimen

Fragrance
I wear Le Labo Santal 33. I feel like everyone in the universe wears it now. But it smells different on each person — or so I want to think! I definitely copied off an actress I worked with. We would ride the lift every day, and I would smell it on her, and it would be that amazing smell. But we’re all copying each other. I have no shame in admitting.

Jodie浸味

係其實sebastian都係好人黎
諗起V鐘意聽國歌

好驚最尾佢地又反面分開走人
如果又重覆返S1S2結局即刻派一打膠

果集我好鐘意好好笑
去到EP5都仲係覺得佢好難捉摸
痴線得黎又脆脆地弱咁 同時又瘋狂殺人 但又帶d sheshe味

jodie係咪唔知套劇提早播
以為仲係26號

btw燈到佢上返水

S2果陣係 ...因為佢搵緊女
但今季唔知佢方向想點仲係執著緊個假女?
去到依家唔知做乜 但唯有支持大籮核

會唔會去到S4先一齊

唔知係抄邊個actress呢
有閒錢可以試下

好拎Q

Marked
最鐘意研究香水

我覺得呢D戲通常最尾都係好老土
Dolores果邊一定嬴唔到,因為咁寫好難埋尾
其實上季maeve個行事動機都好薄弱
今季我睇唔透 同人講:全部都係假架,你唔係partisan
我想講,你個女都係假架,痴完線未?
bernard都係,
做D野好似係為劇情需要

點解你覺得佢地會一齊...

想問下點解Eve主動錫左V但又要victim 樣咁行翻office

行得埋既都要死
師父同K叔都係時日無多

V如果最後真係俾E捉左
就真係被全世界背叛

V真係好撚Dom
係巴士將E反來反去又壓住

呢個係diversion tactics.

引開佢注意力,取得優勢
留意返之後E果下頂頭鎚
不過太弱雞,自己仲傷

話唔定係咁如果係咁真係好可愛

我之前睇果個4粒鐘version唔見左....

完全唔信係diversión tacticse都諗左呢一刻好耐

咁多tactics 係要用kiss

唔知絲巾咩牌子邊副有賣呢
買唔起V啲衫買下絲巾都好

V bb快啲Dom 我願意做一世sub

套劇都係講返D生活上既問題
sheshe只係其中一部份
我諗睇純愛情既應該都係想睇兩個比較feminine既女

Jodie 一個直女但演V個種對E嘅執著得咁好
睇到好心動
睇美劇未試過咁著緊一對couple
除左Delina 同ChuckBlair

一定唔會再有甜有kiss
佢地一定唔會一齊走佬
V死左 套劇真係秒速自爆夠膽寫我都想見識下

eve從未見過V放頭髮

動森由買返黎 每日就算玩好短時間點都會例牌開黎鑿一次石
就係因為V
我禮拜一冇鑿到石
望一眼蘿蔔價就熄左機

大台既sheshe情節都係果D
poi root & shaw
the 100 clarke & lexa
oitnb nicki & lorna
wynonna earp waverly & nichole
gypsy
everything sucks 少少
sense 8 trans 女都係女
skins 2nd gen emily & naomi
haunting of hill house theo & asian gf

純sheshe就諗起gentleman jack
聽講Skam España s2 係sheshe
好似係照抄原版s3 isak & even,未得閒睇

跟住mark左堆網劇都係唔得閒睇,有興趣可以做下白老鼠
Amar a Muerte ,舊年呢到有人介紹,到依家都未開

Sjukt oklar

the stripper

Notas Aparte

KONTROLA

幾套sheshe

anyone but me

附送一套小電影 warmish,幾好睇

一定係咁
一定唔會溫柔ver再咀多次

jodie好地地都可以比套戲搞成咁...
明明KE之後紅左特登搵佢 拍套大片都比個咁既look佢

lol

係威脅過佢
但好似法國佬應承話事後會比個完美世界佢同個女一齊
佢先合作?
仲未睇哂今集一路睇都冇心機跟啲劇情

still hurts

希望會出現返搵左好耐都搵唔返
當時冇like到

真,求feminine sheshe劇

1.兩個人太接近,想起膝頭頂佢yoni都發唔到力
得返呢招
2.導演想益下你

agger
絕對係情不自禁
“smell me, eve"
"what do I smell of to you”
點頂呀

btw, 嗰度bgm真係用得好好

咩片黎？

K個叫聲果part我重睇左幾次

reddit討論我仲有睇下
不過係睇鬧劇情果d

個假髮

數數下都唔少sheshe劇
大台Netflix仲有Atypical izzie x casey

呢pair好紅應該好多人有睇 Casey又型又靚
下季就係finale，希望唔好玩分手

網劇介紹下呢套吸血鬼純sheshe

喜劇黎 堅係好笑

睇完今集痴左線暴走都好正常

有心機都跟唔到架啦
睇完就算啦，劇情我都唔想記

事前呢度應該冇人諗過會kiss

betty好似都真係有sheshe
review幾好咁 想睇下
不過冇睇過skate kitchen呢套戲

如果真係咁 咁V好慘 搞咁多野都同唔到E一齊
不過話時話 V最後係咪會死 之前立過flag

我諗絲巾應該都唔平
V啲衫起碼都5000起跳

套suit佢仲要拍完之後自己買返

佢咀埋去果下好有喜劇feel

講起 Gentleman Jack 我等緊S2

佢冇要求tips 不過我每次都帶個item送比佢
你係咪就咁search turnip咁搵?
求跟你搵食
其實好多留完comment / dm完都唔應機搵得都幾辛苦 仲要mon住等佢有冇應

有冇睇埋呢條片超正

"It's quite rare."

唔明點解純愛feminine sheshe 劇/戲咁少 見到有啲butch到好似男咁我不如睇返異性戀啲劇大佬我睇sheshe就係要睇靚女啊 反而唔係sheshe純愛為主只係中間插少少個啲女主多數會比較feminine
btw醒起有套叫girlfriend experience 裏面有個單元係有個高級妓女有次幫個女政客攞其他人黑材料 之後鍾意咗佢 不過差唔多做埋出嚟咁勁露骨(both男女 女女）

屌你唔好啊 v死我真係打撚死個編劇

呢套好似幾高分
不過得罪講句見係tb樣就又係冇乜興趣

呢套劇就係自爆既好例子
仲有poi root死左又係嬲

Normal People有幾集男女主乜都露哂，睇嗰時小心啲

呢套以為淨係女主角單方面sheshe
估唔到後尾好似真係想行sheshe線

原本V事前幾強勢諗住整哂香水買哂新衫 食硬佢
點知即刻比人收復左
不過其實睇得最開心係比佢知eve對佢都有意思唔係佢單方面
如果唔係V就太慘

好想睇佢事後啲開心樣

咁就兩年

算好過冇

實係試位試左好耐咀左好多次

想聞下隻香水係咩味

我已經有晒心理準備

其實我個人覺得Jodie同Sandra唔係好熟咁 唔係玩得埋嗰種 最多普通同事關係

大籮又真係輸硬 明明佢S1個角色好吸引
maeve原本S1又係有行動力堅強得黎唔會好似依家咁 成日看透世事
自從佢成日用能力屈人 拎刀開始就唔好睇

屌紅字true
bernard成季走黎走去都唔知做乜鳩
S2開始已經唔鐘意睇佢

佢淨係想有人同佢睇戲
點解要咁對佢

啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
正路應該係V&E vs 全世界
唯一信得過淨係得對方

見d人睇完呢集之後個個學術性討論V同E邊個係top/bottom
好好笑

屌佢個重傷樣真係好好笑
比V推爆左

記得佢上年S2果陣ig po左條片好似叫人聽日記得睇S2第1集
但其實唔係聽日播 佢記錯左日期
之後del左條片 再po過另一條話自己錯左

懷疑係冇牌子
就咁google都好似見唔到有

一條jodie同fans互動既片

真
d劇情明明冇S2咁複雜
但又好空洞 搞到唔想理放空咁睇

冇違和感

聽落幾吸引
另外有套韓國電影叫 戀愛談 幾好睇
兩個女主角唔算好靚女，但拍得出sheshe果種氛圍

root死果時都就快大結局，都仲接受到
屌佢老味lexa先出得嗰一陣
好似過咗幾季又幫主角搵返個女朋友
已經冇人睇你套劇啦on9

我就係用緊呢隻

劇情如何？

Search カブ価
幾個禮拜都係搵日本仔放
有啲會直接寫晒要求出埋密碼

睇咗一半，平平淡淡幾好睇
故事背景喺愛爾蘭，由中學到大學，男女主角之間嘅情慾交錯

攞明v係top

極度容易受傷嘅牙Eve

呢個唔洗研究都知

自從上季發展順利到最後一刻先黎拒絕私奔
我已經唔想再Get my hopes up
Eve 幾時先生性係一個謎

我試過睇OINB
女女全裸搞緊個幕我停左因為眼訓
第日公司食lunch 想再繼續睇
但唔記得停係呢幕
之後係經理同事面前開左黎睇
仲要全螢幕勁大聲

好想搵個窿埋左自己

多謝
啱啱試咗真係ok

如何

笑死

有taste
係邊度買？鋪頭？

鋪頭名plz

有睇啊下季竟然係finale.
casey正到我自己都想剪佢個頭不過講左咁耐仲未有勇氣，太短
佢真係現實生活例子，又有男朋友先但對女仔又有感覺

我都試左輕鬆又快 真係交易咁個場又唔多人
C字頭，我地唔洗乞啦

揾到了

成 $1500 50ml一枝

個髮型勁難carry
新一季想佢哋多啲戲份 阿爸阿媽啲戲唔該少啲

經過唔知可唔可以索兩索

平過佢啲衫

Santal 33好似係木質味 睇台灣啲網話點解咁熟悉嘅

係啊！無呢個能力所以只係敢剪到佢差唔多短算
casey上季好似都多左比起起初時，
將爸媽啲戲落番係SAM都好啊

香港買係咪冇得打名嗰啲

youtube 睇緊Atypical izzie x casey睇睇下又變左V出黎
睇番佢係監倉，係咁挑啲懲教

“Oh dear”

Smell of power

有啲難想像…木質味？
應該唔似power咁既味 哈哈

好有型，一野打落去

Ifc專門店有
遲啲cwb都開

係檀木味
隻味係好中性 一啲都唔女人
所以係會有少少power感覺

正
"I want to smell like a Roman centurion" 都唔知V啲咩形容黎 笑死我

Omg 我要儲錢買

係咁叫人聞佢

V第一季都有講過話只係想要normal things 想搵個人陪佢睇電影
但以佢性格唔係會瘋狂嗌borinnnnnnng咩
所以見佢第二季話要私奔去Vegas買間屋仔 覺得唔似V性格會做既野
唔通真係隱居同E過普通情侶生活？ 應該捱唔到三個月

之前係到講過
V應該唔會死
但E最後會嬴
因為老撚土邪不能勝正

純愛都係拍戲易搞D,劇太長好難吸引到人追成季
依家D人有咩未睇過
不如做D熱門/爭議性D既野再加呢D 元素吸引人睇

女政客即係S2啦
真係廢到爆,想睇人做雞點知比D house of card 我睇做乜鳩

估唔到喎
我本身諗住睇comedy無諗呢D野
你咪當佢係男人囉

等我睇下E7咩料先
唉有時睇劇最憎就係呢D
易估,老土
想睇反傳統少少都要睇戲
之前睇MIB屈人都話想佢仆街死
依家S3搞到,見到佢折墮都笑唔出
睇完一陣又可以上r/westworld笑鳩D盲撐撚

平淡因為唔係睇劇情係睇feel
琴日已經睇晒成季
真係好正,好似我之前睇開果D 非英語歐洲小品戲
本身係覺得女主角幾過癮
睇睇下覺得男主角都幾掂

girlfriend experience睇S1啦 好好睇雖然唔關sheshe事
S2太露骨搞到好似鹹片d劇情又唔係太好睇

女仔露埋下面?
個個都讚趁放假快d睇哂佢先

成日覺得V下場會係悲劇
如果係保護eve而死呢d老土野我接受唔到
佢死左我會好撚傷心

e: I am gonna find the thing you care about
and i am gonna kill it

如果V最care自己就係V死
如果係eve就e可以犧牲喇

我都覺
前輩feel平時互動有d距離咁
拍完應該幾尷尬

lexa果陣好似好大件事收視即刻暴跌
我都係為左佢先睇過一陣the100

睇得咁快
中學到大學嗰吓好突然，兩個主角好似轉咗性格咁

google完覺得Trinity好正，想入去感受吓

發現V推爆eve之餘都推埋呢度 post都追唔切
睇返原來由禮拜1開始呢度推左起碼17頁

露毛唧
半粒鐘，好好煲，睇完一集就會好順咁click下一集

我都要睇埋下半先

日本仔d要求有時都狼狼地
不過1張機票果d都唔錯
但高價冇要求果d通常秒爆 入極都入唔到

出埋pw果d入唔到好爆
我入親都係佢私底下dm pw比我先成功

表面上係
但eve實戰都好chur下
加埋v私底下都幾少女

見到有人結論話:
V is the top physically, Eve is the top emotionally

D人話eve係power bottom

硬係覺得劇入面好有tension 但係劇外唔friend既好可惜

上季最尾真係反高潮到
今季ep3雖然已經咁樣 但finale都唔敢希望啲乜野

我仲以為自己睇少左集
要少少時間適應
好似睇MBF咁,岩岩習慣左講細路仔
即刻同你轉青少年

同埋諗起呢個

我都係試過公司lunch睇有扑野露點
又係有同事喺度
即刻收埋個player佢

尋晚我都有出動行乞
有幾快? 其實都係要等人覆先入到 同埋都幾多人爭住入
但d要求起碼冇exchange咁狼先

估唔到你睇呢D
我記得之後D劇情已經無乜料到
我到依家都唔知點解要寫死佢

正常都好難露到果個位
演員都未必肯
好似今季WW果集都係睇毛
印象中係cinemax某套劇見過1次露閪

諗起佢成日撩個肥婆獄卒

好有想像空間
行過要去smell下

佢比起S1果陣慢慢開始變緊
唔同左好多 又多左好多情緒 感受得多左野
睇下S3最尾佢會變成點可能eve係佢真愛 佢唔會介意

係咪燈呀

學你地話齋sheshe都想睇靚女啲女性化啲

屌 點解可以咁型快啲推爆我

今朝終於睇埋EP7Maeve
大籮核都心諗: 點解你要打我
又上reddit食下花生先

見到張圖就想講唔太鐘意Yennefer 嘅casting 打完機覺得個電視同遊戲個對比仲差更遠

咁學術性嘅好貼切個形容 有無link想睇下個討論

Because we love this psychopath a lot

就咁睇完ep1其實有d覺得男女主角個樣唔似學生
似已經出黎做緊野

以為玩咁大
半粒鐘drama正
好似呢d劇情慢慢地但拍出黎又好細膩幾有味道咁

係
如果見到佢地私底下/interview又係咁fd會正多兩錢重

個樣似
但佢係V手上好似條煎魚咁俾人反來反去

佢想無限拍落去出11季可能會不斷玩弄V感情

好耐之前reddit周不時吹奏呢套話捱過開頭幾集就好好睇
但我覺得都係一般般
捱到佢出場開始都覺得ok好睇
但之後戲肉佢就死左
好似唔知係咪關佢要走去拍walking dead事

發現其實公眾地方睇美劇都幾危險
除非係睇sitcom

咁又係除非擘大
講真如非必要都唔想睇太多裸露戲

女主角還好
男主角=臉超老高中生

美劇成日失驚無神會扑野

或者唔可以長做但唔好寫死佢應該唔會搞到暴跌
死左之後都有keep住睇一季，最近個季真係棄左無力再睇

我都留意到，推到勁多人上水

我睇到話地球就快玩完
要整返隻船上返太空搵第2個星球就無睇
愈寫愈鳩雖然本身都唔係D咩好野

一般係連登乞半個鐘以上先得，但琴晚我十五分鐘已經走左轉
有啲都好狼啊，一轉兩張機票，但我唔知係咪睇錯因為日文
要入場卷個啲大多好似都要dm 公開pw既入到都行唔到

題外話你地有無衝浪板可以摸下

睇槍戰,打喪屍果D打到血肉橫飛都無人理
睇下sex scene D人覺得你變態

無乜所謂
係唔多想睇撚
係露就一齊露
equality

你地睇hulu用咩vpn？

但係好似啲美劇去到某個位就會停？就算係扑野畫面都唔係好過份
但我記得好似American Gods S1有啲露骨但尺度超大，跟住就棄左

原本冇留意開呢個post 一睇完ep3就入黎睇下大家討論

aww

reddit d撚樣信唔過
睇下got,ww盲撐撚就知
我睇D 介紹po多數都係靠害
有時睇完d 70分左右既劇我都廢事出聲
但有D人可以講到套野好神,好高質
連登都有呢D撚屌

開頭我覺得都ok 就係你睇完呢季就真係已經爛左仲要格硬做落去
去到個個o啊妹 好似有啲無理取鬧咁
一般鳩下鳩下既劇睇開都會睇埋落去，但呢個係鳩到劇荒都無開番黎睇既意慾仲有Riverdale

好奇一問 大家咁多套都有追開 平時咪勁唔得閒

唔知佢地有無搵過eva green呢

都有可能寫死佢
你諗下,got s8都敢放出黎
依家D人有咩做唔出

Softy v唔知e俾v嘈醒會講咩
I think you are an asshole that I love very much

Eva green 好適合呢種哥德風

又係樣既問題

Léa Seydoux個藍色頭有無人屌過

睇完E7仲衰
我都係唔明點解maeve要做host奸
hosts就快絕種佢仲要做法國佬走狗
憑咩覺得法國佬唔會出賣佢
又話dolores推隊友去死
無犧牲邊有勝利
又話同人地動機唔同,咁係乜先得架,懶清高
又話鍾意人地勾佬
你咪又係做雞
真係睇到我
我覺得今季未解答既問題E8都唔會解答得晒
睇後面個預告就feel到

通常10秒內個男就:Ahhh!
搞掂
American Gods問題都係難follow個故事
節奏慢又神神秘秘咁
不過至少都叫做可以推理下
果陣都搵左好多資料
依家ww s3係連諗都無野好諗...

通常都係咁架啦
有錢賺就不停milk
爛左尾咪cancel囉
美劇最唔好咪呢樣野

哇屌,你講起riverdale真係...
唔記得S3定S4
總之係archie坐監果季
D劇情仲衰過TVB,我懷疑寫果個係弱智架
youtube成日有人出片笑鳩佢劇情on99

通常睇1-1.5個鐘
如果唔係浪費時間上連登,reddit,youtube
可以睇3-4個鐘

“E makes v soft”

呢度V死忠唔係講笑傾得好爽

頂我記得當年係公司lunchtime睇呢套
唔知第一定第二集
睇到個男人同女巫sex果陣俾人食左
痴線 跟住唔敢再係公司睇

連登出面個WW post好似去到ep5都仲有人話好正
世界觀好勁咁

煎魚
不過其實我想睇top eve食V

連登 reddit討論呢d梗係留返返工先睇
私人時間全力煲劇

應該頂盡5季完喇掛
寧願佢地兩個一齊死都廢事睇死一個
如果happy end我想睇eve做V handler

同埋女主角個髮型搞到周不時覺得佢似似地dakota johnson

回極post都未回到最新果頁

連登太多cd rom 又唔夠快
尋晚搵左一陣日本仔但都冇應機 一係爆場
結果都係搵返鬼妹 有個日本仔等我放完先走黎應我
你入場費比左咩?
其實隨心唔洗比野果d我覺得冇乜機會入到

暫時未見過衝浪板
見到搵你

ww其實都算露得幾勁
兩個大牌女主角都露哂

諗落幾正 睇得太多強勢v好想睇v心甘情願submit to eve同被eve食個樣

Agger 太多季容易變爛個尾收得靚就唔好再玩落去

歡迎歡迎
咁要留意下喇本身咩劇都可以傾
不過係ke特別多人傾

如果一個禮拜追幾套應該都唔會特別忙
平日放工返到都照計睇到一集
但呢排4月特別多劇追, 又多左動森
變左可能每個禮拜會積住一堆劇等禮拜5,6,7放假睇

呢排開始有rumor個個擔心緊V今季死加埋jodie唔出聲好恐怖

下星期復工了

話時話第一張好真

呢幾日比ke騎劫左個post
不過呢度d劇我都係淨係有追開ke
Run諗住出晒先睇 WWDITS就想開好耐 但係一直都未開到

當初我喺Tumblr見到啲人介紹，所以開始留意套劇，原本諗住mark底遲啲睇，但見到lexa咁俾人寫死，最後都冇開過黎睇。
果陣收視暴跌，除咗係因為lexa死，應該仲因為班製作人未開播之前搵人leak finale劇照，呃班fans lexa冇事。未開播前，lexa個演員會拍另一套劇，啲人都開始有啲擔心，劇組仲要咁欺騙班fans
套劇今年播第7季，CW仲俾佢拍多3集夾埋100集先完劇，理解唔到點解可以仲俾佢拍到咁多季
上年睇講過啲新聞話想拍前傳
5月中啲電視台公佈有咩新劇，應該就知係唔係真係拍

真係有人問過今季個showrunner，如果v或者e死咗，套劇會唔會繼續

冇follow開Jodie ig果啲，上季jodie都有成日喺social media promote ke？
我以為佢平時都冇用開，所以今季喺social media 冇promote都好正常
上年睇過話啲人開acc扮係jodie，Jodie都有出post講果個acc唔係佢，啲人好瘋狂
會唔會因為啲瘋狂fans搞到佢更少用social media

v
黎梗ep 5係villanelle centric，唔知會講咩，希望唔係淨係今集提過尋親咁簡單

佢咁低調 少用social media都唔出奇 ig又少post自己野 大多數都係做野既相
可能佢private acc好活躍呢

應該唔會掛 就算會死都唔會唔出黎promote下掛

唔信v會死
覺得Jodie係del Twitter之後唔想掂咁多social media

第一張V 個樣灑晒霖咁
第三張玩amazing hair

可能Jodie 呢排唔多玩ig啫 感覺上佢係鍾意唔聲唔聲就潛水想要啲自已時間嘅人
不過我都有心理準備v會死架啦

最尾Jodie兩張直頭做wallpaper都得

用咗呢張日日j
開心share人地fanart 先

我都想set最尾booth嗰張 日日望
但係好似好毒咁

今個禮拜咩事
仲未有wwdits

我睇到佢坐監前，覺得套野係離哂地。
我見到好多人睇呢套野

我都好記得呢度！比佢震懾到

通常一張機票就去，但我自己都係入一至兩轉大頭菜。
係今次買得多，因為放假，平時都要番工怕炒燶哂

感謝 如果有咩想要都可以講啊睇下我個荒島有無

係囉，第一張整到好真第一眼有少少fake到，仲想問係咪之後既
但再望望V件衫，應該同一件佢唔會著兩次

ep5會推到幾多版
唔知會唔會講下佢細個

嚇到睇左兩三集冇睇落去

AMC同環球單野好精彩

Sjukt Oklar 我睇佐
好好笑 十分推薦

有花生食？

因為宜家帶住口罩所以俾人覺得毒都無所謂
無人可以阻我j v bb

‘Dare Me’ Canceled After One Season at USA Network

finale仲要玩埋D濕鳩cliffhanger
我覺得個故係絕對1季講得完架囉
真係垃圾黎

繼續開sheshe劇
唔好比佢停

我撐AMC
同步上映係一定會減少戲院生意
環球賺到錢就唔理人好仆街

其實都係鍾意D演員姐
不如直接上網睇佢地D片仲好

好過睇D鳩劇

你個名
Portrait of a lady on fire同好

我睇S1果陣已經中左劇透
連邊集死都知
但都係決定睇落去
有晒心理準備都係好

咁S4搵鬼睇
呢個真係覺得無可能

懶得追
係見到有個theory
話caleb其實係MIB
好撚正
最鍾意睇呢D痴線野

+1
又無乜朋友有睇可以一齊討論

咁都比你捉到

Diuuuuuu
真係咁少人睇咩
好彩睇哂本書

今季已經冇心機睇theory
因為覺得無論咩爆嘅情節都好
都係冇咩鋪排過
直接佢話點就點

求其睇完S3算

print定出黎玩

上網見中字就5集
Down左落嚟先

啱啱睇左兩季Money Heist, 係幾正嘅
D twist幾多下上網見d人話後兩季幾麻麻下

而家睇埋Mrs America先

Normal People個ending
"吓，咁就完喇" 嘅feel

導演同兩個主角都話想拍後續，不過冇書跟難啲
C同M大學都未畢業，S1好似淨係講咗三、四年咁，一齊嘅時間係美好但短暫

睇果陣覺得好似經歷左好多野,過左十幾廿年咁
有無諗起邊套戲

money heist都係睇d角色,劇情上既婆媽位同bug都好多
靠professer d橋同D緊張刺激位搭救
S3-4係差少少,但4季都係值60-70分左右

第三四季係夾硬拍
明明套野可以兩季完

跟住又係咁拖時間
勁多無謂吹水scene
夾硬拖個搶劫案拖到起碼拍到3季
如果Netflix 有2倍速功能我一定用

中後段有好多位都r哂頭，可能書會詳盡啲掛
集與集之間好似唔連貫咁，以為自己miss咗集

集中講男女主角on and off嘅戲 One Day

其實第二季真係叫做高峰嘅
我覺得個character development做得好左嘅
睇睇下professor同Raquel嘅關係就會諗起PB嘅Sara同Micheal咁

咁佢果陣個look同依家又真係好大反差hair is everything

暫時睇到第6集
留番4日假期慢慢睇

我有睇書不過唔知有冇記錯
書入面最尾好似係C要去讀master
然後佢地foresee到大家又要再分開
跟住就係佢地嘅將來好唔明朗下完左

見到佢嗰陣個樣真係完全唔想睇套戲點知bond girl又幾靚女

dolores好似想同佢傾 但佢唔傾 一味打
同埋aaron paul個角色真係睇到完全唔care佢條線
唔好話解答 套劇已經返唔到轉頭
搞成咁 真心想知nolan兩公婆本身係有料但放棄左套劇定點? 定係拍完S1根本已經技窮

V喺eve面前果種soft真係

依家個劇情咁樣 仲打哂論文咁分析真係好心機

睇到你地咁講我覺得都係唔好開嚟睇 伏味重 本身儲咗幾集諗住今日一次過睇 仲要我最鐘意嘅maeve好似寫到好差咁

無睇套記錄片咩
係netflix叫佢地開S3

本身我諗住係1季搶1個地方
見到兩季做同1樣野,都有D驚....

又話咩大籮核個手鐲代表咩
心諗係咪諗多左
劇情根本冇咁多伏筆

S3個人認為真係唔需要睇
S4我都會棄

你當佢係...揀D重要既moments 比你睇
知時間係順序去就得
都話左係睇feel文藝d

途中我都係諗起
one day
格雷50陰道
love,rosie
and

純9up:

又出左ep4新片啦
頂我又忍唔住要睇喇V好可愛

冇睇啦
本身對呢套冇咩大興趣
係見好hit先開黎望吓

其實一睇都知S3唔係一早plan好
如果唔係S2結局唔會解哂所有線
S3 d新角(特別係Palermo)完全同頭兩季接唔到
跟住又無啦啦話Helsinki係gay
可以再夾硬D

西班牙銀行睇個樣會拖到S5喎

maeve sympathizer

食我downvote重拳

話唔定套野hit左之後
原著會好似handmaid咁出sequel呢

Netflix成日搞爛d劇
bm又係咁

我開頭諗法同你一樣 以為係一季一個地方

伏筆
其實係乜都冇 就咁打打打

咁就大鑊
下季handmaid要4倍速睇

睇人9UP theory精彩過套劇本身

係啊,睇晒S4 單野仲未完
要等S5
下單大茶飯要做足S6-10

你當POI咁睇都唔錯
唔洗用腦,睇人做下任務,car chase...槍戰,打交

新POST here

辛苦哂V幫手推爆

今次一條片都唔睇俾個surprise 自己
上集完全無心理準備睇到bus scene真係好爽

Ep5既野我會一條片都唔睇
但已經驚自己會忍唔住開左或者睇唔到路

如果S4又係大篇幅講佢stalk佢個女嘅話真係要